<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Recipe_Napoleon_Fragment">

    <TextView
        android:id="@+id/textView18"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:fontFamily="@font/montserrat"
        android:text="1. В миске смешайте муку и щепотку соли.&#xA;2. Добавьте холодное сливочное масло, нарезанное кубиками, и разотрите с мукой до состояния крошки.&#xA;3. В отдельной емкости смешайте воду и уксус.&#xA;4. Постепенно добавляйте воду с уксусом в мучную смесь, замешивая тесто. Тесто должно быть мягким и эластичным.&#xA;5. Разделите тесто на 8-10 равных частей, скатайте в шарики и заверните каждый в пищевую пленку.&#xA;6. Положите тесто в холодильник на 1 час.&#xA;7. Разогрейте духовку до 200°C.&#xA;8. На посыпанной мукой поверхности раскатайте каждый шарик теста в тонкий круглый пласт.&#xA;9. Перенесите раскатанное тесто на противень, наколите его вилкой и выпекайте 5-7 минут до золотистого цвета.&#xA;10. Остудите готовые коржи.&#xA;11. В кастрюле смешайте яйца, сахар и муку.&#xA;12. Постепенно добавляйте молоко, постоянно помешивая, чтобы избежать комочков.&#xA;13. Поставьте кастрюлю на средний огонь и варите, постоянно помешивая, пока крем не загустеет.&#xA;14. Снимите кастрюлю с огня, добавьте ванилин и сливочное масло, хорошо перемешайте.&#xA;15. Оставьте крем остывать до комнатной температуры.&#xA;16. На плоское блюдо положите первый корж и равномерно нанесите на него слой крема.&#xA;17. Повторите процесс с оставшимися коржами и кремом, укладывая их друг на друга.&#xA;18. Верхний корж и бока торта также покройте кремом.&#xA;19. Измельчите обрезки коржей в крошку и посыпьте ею верх и бока торта.&#xA;20. Оставьте торт при комнатной температуре на несколько часов, затем поместите его в холодильник на ночь, чтобы он хорошо пропитался."
        android:textColor="#000000"
        android:textSize="18dp"
        android:textStyle="bold" />
</FrameLayout>