<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Recipe_Olivie_Fragment">

    <TextView
        android:id="@+id/textView16"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:fontFamily="@font/montserrat"
        android:text="1. Подготовим все ингредиенты для классического салата оливье. Картофель тщательно моем водой с помощью щетки, затем складываем в кастрюлю и заливаем водой. Доводим до кипения и варим 30 минут.&#xA;2. Сливаем воду с корнеплодов. Даем им полностью остыть. Если есть возможность, убираем в холодильник на 2 ч. После этого картофель очищаем и нарезаем кубиками со стороной 1 см.&#xA;3. Одновременно с картофелем варим морковь. Ее также следует вымыть, залить водой и готовить около 30 мин. Даем моркови основательно остыть, очищаем и нарезаем кубиками со стороной 1 см.&#xA;4. Яйца для оливье моем, перекладываем в кастрюлю и заливаем водой. Доводим до кипения и варим 10 мин. Охлаждаем проточной водой, затем очищаем от скорлупы и нарезаем кубиками.&#xA;5. Вареную колбасу для оливье нарезаем маленькими кубиками. Перекладываем в большую миску, в которой затем будем соединять и перемешивать ингредиенты салата. &#xA;6. Соленые огурцы достаем из банки. Кончики срезаем. Огурцы нарезаем мелкими кубиками. Пересыпаем в большую миску к нарезанной ранее колбасе. Не перемешиваем!&#xA;7. Консервированный горошек откидываем на мелкое сито, чтобы стекла жидкость. Перекладываем в небольшую емкость или сразу в миску к колбасе и соленым огурцам.&#xA;8. Лук для оливье очищаем и мелко нарезаем. Чтобы избавить его от резкого вкуса и запаха, можно поместить лук в мисочку и залить лимонным соком или яблочным уксусом. Оставить на 5 мин. Лимонный сок или яблочный уксус слить.&#xA;9. Все ингредиенты соединяем в большой миске с колбасой и солеными огурцами. Добавляем майонез и перемешиваем. Пробуем оливье, добавляем соль и перец по вкусу. Снова перемешиваем и убираем в холод на 1 ч."
        android:textColor="#000000"
        android:textSize="18dp"
        android:textStyle="bold" />
</FrameLayout>