<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".Recipe_Rice_Fragment">

    <TextView
        android:id="@+id/textView14"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:fontFamily="@font/montserrat"
        android:text="1. Предварительно очищенный репчатый лук помойте, нарежьте мелкими кубиками. Можно взять белый лук или красный.&#xA;2. Морковь очистите, помойте, нарежьте мелкими кубиками.&#xA;3. Болгарский перец помойте, очистите от семян и плодоножки. Нарежьте перец так же мелкими кубиками.&#xA;4. Рис промойте в холодной воде несколько раз, пока вода не станет прозрачной. Воду слейте.&#xA;5. В глубокой сковороде разогрейте примерно половину растительного масла. На умеренном огне обжарьте подготовленный репчатый лук, периодически помешивая, около 2 минут.&#xA;6. Добавьте на сковороду морковь, перемешайте. Обжарьте морковь с луком при помешивании 3 минуты.&#xA;7. Выложите кубики болгарского перца и зеленый горошек, готовьте овощи на умеренном огне еше 3 минуты. Если используется свежезамороженная кукуруза, то добавляйте ее на этом этапе, предварительно разморозив.&#xA;8. Консервированную кукурузу выложите в последнюю очередь. Добавьте специи и ароматные травы, перемешайте.&#xA;9. Добавьте на сковороду оставшееся растительное масло. Выложите промытый рис. Помешивая, подержите рис с овощами на огне пару минут, чтобы рис впитал в себя масло.&#xA;10. Залейте рис с овощами теплой водой, посолите. Вода должна полностью их покрыть. Мне понадобилось 350 мл воды.&#xA;11. Доведите воду до кипения. Прикройте сковороду крышкой и варите рис на умеренном огне 12-15 минут до полного выкипания жидкости. В это время рис не перемешивайте.&#xA;12. Когда вода полностью испарится, рис с овощами аккуратно перемешайте. Закройте крышкой и прогрейте на слабом огне еще 5 минут."
        android:textColor="#000000"
        android:textSize="18dp"
        android:textStyle="bold" />

</FrameLayout>